林鄭成日講還死者一個公道，而家你面前就有一個

但你其實兩個都唔會在乎，因為你只在乎你自己